【逃犯條例】坂本龍一為港人打氣：香港加油！

政府強推《逃犯條例》修訂引發反送中運動，獲得國際社會的關注。本地著名音樂家龔志成今日在 FB 發文，表示收到日本音樂大師坂本龍一的短訊，坂本龍一在短訊中為香港人加油打氣。
龔志成在 FB 引述坂本龍一的短訊寫道：「hi friends, i send you guys and the HK people '香港加油!'.」
資深音樂人黃志淙亦收到坂本龍一相同的短訊。

Connect埋日本777

無論係雨傘革命定反送中，教授由始至終都企喺我哋嗰邊